好後悔中學個陣唔拍拖

中學個陣明明有好多機會可以拍拖，但自己唔識珍惜。搞到依家讀engine，周圍一條女都冇，自己孤零零咁做單身狗

無得拍FF 吓曾經有機會到好嘅

好後悔中學掛住拍拖，而家書都無得讀

樓豬理想
中學個陣明明有好多機會可以拍拖，但自己唔識珍惜。搞到依家讀engine，周圍一條女都冇，自己孤零零咁做單身狗

樓豬現實
中學果陣明明好多女仔同我講過野，問我可唔可以幫佢地print野，整電話電腦，好多機會可以拍拖，但自己唔識珍惜。搞到依家讀engine，周圍一條女都冇，自己孤零零咁做單身狗

巴打你就錯啦，中學就應該玩盡佢，就算玩到喪哂，你都起碼有hd asso讀

工具程人

好後悔冇食過中學女同學

中學唔拍拖 搞到你依家周圍一條女都無 ? 9 唔搭 8

中學唔拍拖 係因為你真係拍唔到拖
你依家周圍無女 係因為你嗰行只有毒撚做

完

不要再說了.jpg

你估想拍就有得拍咩

揾個男朋友拍😗😊

唔拍同冇得拍兩樣嘢黎

事實係上到去大把人好過你
大把人有家底過你
大把人玩得過你
大把人靚仔過你
大把人高過你
眼界只會愈黎愈闊
到出去做野又另一個世界
中學講經歷
大學講樣 身型
出社會講錢

你有料既
書幾時都讀得

啱呀，依個世界淨係比啲私樓，高大同靚仔既人玩哂

正解

唔一定既
但外表有任何明顯缺陷就多數唔得

人生遺憾

溝唔到女怨三怨四
利申：公屋矮撚engine仔拍過幾次拖

所以巴打拍左幾次

好撚勁

屌你都係想講無得同靚女拍拖姐 大把普通樣柒下柒下都拖女啦

最弊識左幾個女朋友都分手收場

無料